點解可以突然就唔愛呢

如題

可能一路都唔愛

因為日子耐咗
你已經變成呼之則來揮之則去既舊玩具

dup穿石頭永遠唔會係只靠最尾個一下

因為根本無愛過，當初佢只係想搵水泡，所以說服自己愛你。而家説服唔到，咪話唔愛。

Cheer up

點解唔可以？

腦內化學物質分泌完

你都幾心水清喔

唔係突然唔愛
只係每次你唔開心或者有爭執嘅時候我都讓步 你就得吋進呎
有邊次嘈完你真係會放得低唔再嬲？
去到最後我終於忍唔住嘅時候
你就問我點解可以突然就唔愛
心都死埋 連答你都唔想

散左,之後成個人輕鬆哂 好開心

無愛過呀

你永遠唔會知道佢點諗

試過追左條女一年 一齊左
但一個月後突然無感覺

補充：係我無感覺

正中紅心